[走線打歐霸] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1077]

其實有無諗過我地隊波成班中場防守都廢 搞到後防驚失位唔敢上前
妹
般
馬達
Vdb
邊個係好

其他隊除咗識攻都仲要幫下手守波

topic

出卡雲尼啦屌你老母
馬狗都唔知做乜柒

梳啲傳波真係痴撚柒鳩閪線

三隻馬災

Dean原本企岩位架，係人臨射果下佢向左移左一步先失位
做龍門失位比人係屌好正常

梳爾一場可以俾失幾多球依啲波

梳交乜撚

都係歐霸大機會啲爭下屆歐聯位

今日馬達隱形
係就早d換

馬達第左幾分鐘手都冇人識轉邊

Shaw果種加速dup停之後思考人生其實係咪戰術既一部分

4個打人地8個
唔睇好隊閪波識破大巴

摩佬再贏

睇見m9企定係人地防線後面等波到就想笑

終於唔洗比人屌slow

落去都唔夠抽啦

護級成功再講啦

咁出波邊有威脅

梳柒夠未

即刻俾你欣賞多次

你確定佢加咗速？

帶波入人堆

Shaw

唔得閒屌你
今晚大把戰犯

企 > 行
應該都算係一種加速

垃圾

收mata未

以為自己係winger

廢老cavani爆血管未

vdb第一次上陣
指撚住個空位叫佢傳
佢係要拖兩三步先傳個到腳波俾福

換卡雲尼出黎博啦

太遲先出 成日都唔第1時間
但好老實 好過中路打one two

懷念羊格打左閘

係
福狗dup 停再派飯都係

次次睇到佢突然dup停又好撚燥
成件事好唔smooth

又想逼人地，但前場永遠少咁一個

喺psg咪又係坐

琴晚睇賤種 y朗打wb仲有貨賣

仲衰撚過今日場跛馬

練波都唔知練乜閪 人哋猁鍠d出波勁到

jm9 前場壓迫啦

Bruno 0狀態

佢都唔係好 你話幾撚慘

般狗控到離哂腳 好彩細孖送罰球

般奴又甩腳

懷念費蘭尼
有得搶下點

無糧出就會爆

Bruno控得差

馬仔又唔迎波又唔走位

下下都risky

細孖呢隊曼淨係識馬達

控甩呢啲波真係

般奴啲控傳

根本吹大左

rafael擺明foul都咁燥

細孖唔撚狼死

旁述係咁讚羊仔

佢撚有料咩 乜都慢人一步 屌佢老母

ddg

B狗

隊友勁自己開始追唔上好正常 我曼

87分鐘

迪基亞

般奴由上季季尾攰到而家

仲有shaw 試過同隊

不嬲㗎啦

DDG

Jones

練波應該有同dean 福 t仔踢過？

有料幾時會到我地買....

唔識Shaw咩
Jones Lin都應該識掛

正選i mean

好快d換 ... 已經十分鐘

梳啲傳中真係睇到嘔血

一向好火

Dean T都應該識啦

失硬分

仲未換普 卡

然後屌隊友

人地雙閘齊飛
我地雙閘齊跛

75分鐘

差咗一代未必

Jones好耐無離開過英國啦

Shaw都應該識 v92第一季已經喺度

真係咩佢地重係青訓

呢啲叫魔性ok

不如食張紅幫幫曼連

福呢種踢法真係好撚柒 下下攞完波回後
打google隊教唔試下轉身去

佢似心態問題多過能力問題
太急燥

點解唔可以即彈，係要控多一腳

係... 仲要隻右閘5000萬磅... 依鋪大撚獲

上兩次作客火雞都係豬

達叔而家連罰球都無得射

做咩又玩鳩馬達叔叔

丹巴勁到 我哋連依d咁基本嘢都冇

諗緊邊間學校未派飯
唔得閒踢波

馬狗又控唔到

換木未

福睇落好攰

話晒以前都係轟正選前鋒

達叔災難級

想講呢條撚樣都75K周薪

無右邊進攻點真係唔掂
完全拉唔散人地

有冇係右邊上過

一個有料中鋒夠摧毁我曼後防 唔需要太複雜

失第一球咪上左囉

搞到謝狗拎唔到英超既男人

攰就行撚開啦屌
出greenwood cavani未

搵mata打遇咗冇

土耳其魚腩都輸 獌狗

馬狗可唔可以走前柱啊你老母

般奴就死

換人未

馬：唔可以

仲以為shaw會單挑過條友，點知推左一下就dup停

波都hold唔到 甩哂腳點玩彈彈波

馬福長期企定 兩支大杉 點踢

今場無一個踢得好

今場達叔好唔掂

福馬都冇中鋒意識
兩個都當自己輔鋒咁打

講真下半場順左

屌你老母隊波傳波快啲得唔得呀

出卡叔了

妹 卡

唔準鬧球王

vdb

6 7一齊上

點擺

馬啲企位

馬撚: 唔餵到埋口既波唔會搶

60分鐘就換

又係第一個換vdb

換vdb ma仔啦屌

派飯打右？？

妹卡

67

普巴夠鐘入黎打逆境波

真係要換

第一個換T仔

馬係背身 之後轉身博foil

咁大力射人牆，想射死人咩

半場咪換撚左T仔囉
你眼盲定點

又留馬福

who？

是但啦 最後都會喺中間見到佢

Ford ban

係喎自膠

屌

又Half space

60 min就識抽起右閘打多個前鋒
戰術大師開腦?

自膠

343？

今次後面有人嘅 曼聯

卡狗救世未

Cavani跑到後場回防

卡叔仲快過班中場回防

啲one two入攝有冇傳中過1球

攻快啲啦 輸波呀

卡雲尼回防

卡狗會唔會三場無波入

似433
馬迪 龜 中堅

已經最快

麥湯

會啦

般自己一條友扭完未

卡叔走位 拉散條後防

麥湯唔係中堅啦

Bruno正常啲得唔得

冇留意再awb sor

馬迪打後都好過麥龜

你老尾 班人成場no look pass

細孖係踢唔掂里昂定點仲好有拼勁

般少d花式傳波啦

卡叔

其實80M係個賣點係個頭

馬狗換綠木啦

Martial

都好難有人哀得過龜

馬災呢下想點

係里昂都好少正選

個賣點係英人

成日諗住喺中間玩啲花巧嘢入波
On99

Bruno可唔可以唔好再後腳

木換馬啦屌

俾到咁 卡叔去搶到位都算係咁 d波俾到玩雜技咁

卡叔插水插撚到

咪咁直接

係咪on9架 咁又交失

無12m又輸

佢做咩都無後果
爽過做普巴

係

馬好撚柒垃圾

普巴存在就已經係罪

ba癲撚咗

班人踢左咁耐波都咁冇默契

人就換晒出黎
但企晒係前面唔撚走位既

屌你雲比同成隊曼 唔識switch 人防守㗎
跟個個就跟死個個

馬災除左入波果下其餘時間都踢得好差

so9

廢

c7呢啲波都去搶
已經俾到壓力對面難造咗波
馬福喺度做觀眾唔俾壓力
等對面派膠執雞

卡癲到

我睇緊乜撚野呀屌

成隊垃圾
踢緊咩

乜撚野組織嚟㗎

換左卡叔之後好似冇傳過中

d角球斬哂比個龍

角球嗰種廢

依d波有咩用

普巴三閘線咁樣吊高個波

斬好啲啲角球啦屌

屌你bruno球球角球俾人接實

有啦 傳畀龍

廢老真係表現出咩係中鋒要有嘅野
馬

上半場就望住達般黎斬

Corner on9

傳能到咁西
個個都要上腳
叻

同上場一樣 根本連簡單短傳都做唔到仲攻乜撚

撚有組織咩 呢叫隊垃圾

普巴出嚟就俾佢踢般個位啦
同vdb位換位有咩意思

等睇圍足最後20分鐘但1完全冇下有威脅攻門最後輸多球反擊

同化左啦
啱啱黎個陣斬得幾靚

中場冇人現位拎波十個中場都運唔到上去

bruno呢場狀態差到無得再差

卡叔迫搶

蘇狗提場

仲有兩個換人

以月計啦

應該普換般 留vdb

輸波仲咁輕鬆

特色黎 鳩鳩下會入波 一係鳩足成場
最勁係啱啱黎個季拍朗隊打左邊

唔知踢緊乜

唔係用盡球場闊度 進攻都係咁佔中死都要屈入中路係咩戰術

場場靠靈光一閃入波

c7啲位係靚 企親都可以比咁濟

Vdb新嚟 蘇蛇剩係敢做佢

笑死人

得佢仲識踢波

場波西到

企位呢啲經驗嘢 福馬同佢邊有得比

普巴啲傳波跌到零

明明今場拎埋3分就穩
係都要輕敵整蠱自己

福走中間點比

換般蘇蛇驚完場畀人往死裡打

根本塞住哂

福企埋d閪位點撚樣比

Ford靜到

邊鳩個話曼打歐聯會上哂電㗎

細孖踢得好好.......

換走9 10啦

馬迪又鳩傳

話晒以前都係我地正選右閘

又有借口屌普巴

唔係講笑 我都為蘇蛇擔心俾人打

對面隻右閘幾勁

梳可以退休啦

個個啲波hold停但又冇人走位現位幫咁有趣

發覺隊波越早開波踢得越西

普巴！

真係下下去盡先

普巴又想點

普轉得咁靚，然後

屌
射撚到咁

7140呢下卡叔肯返落嚟迫咪延續到個攻勢
平時馬福做撚到咩

出咗嚟接應會衝返入禁區 淨係依樣嘢夠打正選啦

屌你班人到底有冇腦

原來射波嚟

普

射波定傳波

乜撚野波黎架 我樓下啲靚仔都唔會踢到咁啦

又輸波

其實俾你反cup到都無意思
下場又係咁 cup得幾多次
個場面難睇到
何況連追平都做唔到

Shaw又唔走位啦 爆炸

肥梳上嚟做過乜，無嘢幫到手就死返落去啦，完全無無球跑動

蘇狗自己躝啦
唔好搞咁多

馬迪呢場鳩屎到

Not the result we want

Shaw真係唔撚得

原來對面仲有件猁狗龜頭

馬迪有冇傳波到腳on79

我俾成兩舊水睇歐聯就係睇依啲射波

睇撚到躁底

失完球on9波個個變晒on9

文西

英超三個舊將

傳中真係好廢

文西綠木

屌你老母斬波啦
一味橫傳做乜鳩

D傳中真係

文西，國家終於有任務比你

救世

都唔係咁講 反cup到起碼證明班友仲有鬥心 有能力 係戰術唔好

留馬

行多步迎下波係咪真係咁難

派飯打右邊隱形

返去派飯盒啦mbe

出文西

到awb準備傳中啦
中間得卡叔一個有反應會攝下位
馬福兩個好似等運到搏佢斬到頭/到腳又要附近冇人mark佢就可以輕鬆tapin咁撚樣

換人都fail

今場完全垃圾

三件係禁區啦係 但係一下傳中都冇

點解會係職員舉牌

想啊點進攻成班平排企哂係禁區頂唔郁做乜9

紙都唔比就換人

竟然換褔都唔換馬

真心 呢場福般都唔應該留 入返fred仲好

好似係武肺後新做法

新例

其實咁既波都睇左八年啦 大家唔洗咁嬲

馬狗真係契仔黎

可憐吓 開季第二個波咋

躝落去打後備啦福頭踢左4 5年 球商仲係0

個個諗住靠個人能力

依家閪好撚多喎

人地條友可以舞我地幾個,我地啲前場就1on1都唔得

垃圾到咁都唔換

浪費咗幾多錢 時間 精神

傳咁遠又唔準

痴撚線架 唔撚走位既

場場預輸吧

笑話

隊波啲速率重慢過維園阿伯

一球都無供應到卡雲尼

就係唔想睇多8年

Bruno 廢到

一定閪唔過v92個期

真 但佢走位真係靚

之前又賴無熱身賽

依家熱左十場夠未

你連圍攻對面都做唔到

對面23號可以一野推過三個

雖然vdb達叔踢得唔算好
不過真係佢兩個最會走位幫波

今場連攻門都做過 究竟想點

上半場咁鐘意傳中 下半場又冇

般奴做乜尻
要換唔換 馬迪 般奴傳失左幾多球 on79

對面已經每次解圍都係送返畀你 都仲可以零攻門

做唔到

返挪威過性誕啦蘇蛇

之前都仲有十幾shot睇 輸波都好

咪係 上半場起左中到1球 下半場又唔用返

So9 out

有邊季可以見到真係有組織

明明唔順腳風，都係咁隊個波上前，但無腳靚on79

梳爾爆佢

shaw都仲爆得下

般奴廢撚到

如果輸埋愛記
So9應該88

感覺shaw依下真係谷盡嚟爆

成班垃圾

重輸緊一球架，要入多兩球先贏啊，成班踢到好似贏緊咁

同軌撚伯一樣

屌你老母馬迪

馬迪咁撚樣做防中

喂， 人地個唔知乜水前鋒控波都好過福馬

馬迪

兩條友碌喺地睇波

咁都比人拎番黎射

馬迪狗

馬迪真係dllm lan啦

進攻時企得太疏
shaw一拎波附近班人企到一個圈咁
冇人做駁腳但又唔係玩鳩斬
結果就向後猜黎猜去

隊波悶到

進攻無板斧

一就落兩邊閘傳中

中間班人猜到最後又俾返後面

調兵能力又差

成隊波咁多阿伯妹妹下 cls

可唔可以節奏快少少

都咁多前鋒，般普仲壓入禁區做乜勁

派路長傳

龜咪撚再放長傳呀屌你老母

龜又做playmaker

好彩阿狗嗰場輸咗
和到又唔知續幾耐命

收手啦

馬咪撚再踢啦

龜呢個長傳夠快未

麥lan

基本pass and run 都做唔到
成班唔好踢波啦大佬

最衰係馬 派路長傳都接唔到

打和就攻到好似輸緊咁谷晒過去畀人一球長傳就單刀
輸緊就妹下妹下妹到好似揸住幾球係手咁

一講完即刻整球

究竟練波練乜 分隊鬥波算？

成隊波都垃撚圾
唔知踢乜鳩

依隊閪波
冇長傳冇落底冇傳中

屌你個個傳一腳就衝入禁區頂等波 踢條毛咩

屌 真係波有最閪 只有更閪

唉 唔好撚踢波啦
執撚左佢啦

其實只要對面教練團肯做功課
好難唔贏曼聯

亂撚到 冇陣可言

又掉咩位

呢啲看似㩒住對面黎打
但實際上無攻勢
仲要比人輕鬆打反擊嘅波
呢幾季都唔知睇過幾多次

馬災次次拎唔到波就原地嘆氣

躝返去玩抖陰做小丑算啦

無心踢頭先就唔好入算啦
比啲假希望算點

要做功課咩？天才波都夠打啦

陣地真係垃圾
淨係打反擊，即係2年無進步過

連斬都斬唔入去dllm

唔洗做 泊大巴 打反擊 讓個波俾曼就然9成

好彩文西夠快

前面長期齋企 拉唔郁對手條防線

場場都係一式一樣鳩橫傳回後
我都識企定定守位

拜登已贏Wisconsin

認真 Bruno打到咁後係咩玩法

綠木幫埋人解圍

簽好多技術中場，又p6 BF18 vdb ,但落到場發動攻勢靠麥龜 肥梳

文西搶完麥隊又搶住分波

推出界

踢乜撚

唔好話鳩斬，曼聯連搵位鳩斬都無啲位全部死哂

木

木jm9

蘇b已經開始亂黎

前面幾個太早收入中間，搞到中間塞死左

下半場有中過龍嗎

可以去死啦佢

馬狗又死推

馬狗今日失左幾多球

西波到

全部人都狀態向下咁

9 斬算啦

又哂咗 成日死去

綠木做咩撚野...

屌你老母踢乜撚
拜鳩拜

麥隊又壓住隊友頂波

卡叔應該已經係今場最佳

馬咪撚再hea啦 屌你老母

次次都係人地左邊K角位企喺度回傳 咪撚玩啦

鳩猜到完場 ole out得未

蘇狗亂尻咁換 屌 炒得未啊仆街

踢10分鐘好過全隊踢90分鐘

幾時會炒蘇9
仆佢個街8千萬買個大舊衰返黎

shaw有冇腦

啲波又慢又亂又悶
差啲瞓著咗

呢隊閪波真係可以半個攻勢都做唔到

蘇蛇都係依照慣例 今年冇歐聯先會lan

係三閘線左右傳>傳幾下放比閘>閘出唔到波又傳返出去三閘線 無限loop

下半場仲衰

起碼踢落最正常同最勤力先

實冇
上年都係靠武肺

個個都hold 2秒回傳
Shaw matic兩個單蹄到
俾波走位啦 垃圾

閪多兩場聯賽要lan啦 護級

依隊閪波係唔係剩係識打反擊
啲陣地真係食哂屎咁

馬啲動作永遠都慢人一步

賽前完全冇諗過呢場會輸

蘇狗 真既
自己躝唔好搞咁多

屌你m9，人地比波先肯跑

最多完場ig出多個post話sorry for disappointing performance

摩佬季中炒

直接炒 唔好等啦

馬仔曼聯第一個入波好似就係通skrtel坑渠入

有諗過輸哂兩場

個廣告搞到我好想食薯片

屌你老母睇呢隊曼聯谷鬼氣辛鳩苦

對最易打個隊輸輕敵一分都冇

邊個會黎Disney教波

都谷撚左7年架啦

so9走得未

馬同綠木應該多啲拉邊，將人地兩閘拉返出黎

個board唔似季中就會郁蘇蛇

睇到冇哂感覺 算唔算正常

換福 唔換馬？ 換awb 用文素方治？ 抵輸 都無撚腦

都唔算輕，半夫添

上場無人敢啦

輸輕敵 廢

輸完呢場輸埋愛華頓佢可以唔郁？

冇文西3:1左啦

第一球湧晒上去

冇入

擺綠木喺右真係蹝曬佢嘅埋門能力

求輸埋愛記so9普巴打包一齊走

費倫

運到冇埋畀人護空門

護空門靚到

咁解圍都可以唔og

唔好俾隊閪波呃到1分呀

Cls

So9聽日死我就ok

踢得輕敵
上半場輸2球前班大帝好似贏緊咁

我都唔撚知福馬成場踢乜柒

So9眼濕濕

係咁勁就唔會返左黎2年都冇料到

睇撚到頭痛
其實同v92 d波差唔多

炒得so9未

兩連敗

佢地係荒到唔識踢

so9屌你老母

三任同一個問題

運到冇埋

作客土耳其三連敗

炒得啦

呢隊垃圾曼正到

邊有咁易 木狗今個夏天咁撚樣so9都仲係笑笑口
咁易養點會咁易炒

認真 駛唔駛lan

So9 lan

炒得

冇梅倫史甸

下半場除咗球罰球好似冇射過

咁都入到就冇天理啦

v92 起馬知係鳩猜
so9 睇唔出有咩戰術

一早話臨尾先急

12m

點算 好驚下場對愛記-6執到分又永續

Gchi落英冠踢 太撚垃圾

蘇狗躝回家 格木死爸媽

係格狗woodard搵唔到人咋

今場似樣啲嘅攻門都冇

仲有個mckenna

成隊心態好有問題，輸第一球都仲係懶懶閒慢慢踢

走啦 番葡萄牙啦

班大帝重以為自己好撚勁個下好野

炒啦
隊波根本連動力都無埋 仲點踢落去

冇右翼後果
打強隊人地攻你就識偷雞
人地一守就唔識攻
冇哂希望

痴撚線咩事呀隊波

戰術同臨場真係唔掂

兩邊傳中質素差撚到

慣例輸完兩場之後會贏返場吊命 跟住再輸

學人心雄
你老母啦蘇九
又唔知隊波咩質地

on撚9

贏2場以為自己真係好勁

得入波同bruno罰球 .....

廢囉

靠好彩

曼:收工

今場有冇form

廢撚到
今日心情好撚差
浸輸 波輸 乜柒都唔如意
屌老母

開季講到而家喇 係有班傻尻死撐佢

屌你老母

卡同綠入黎 腳都起唔到

準備三連敗

三連啦準備

dean仔

唔撚好 都似避唔到

蘇狗躝啦屌你老母

有右翼都要so9識用有戰術先得

上季季尾已經閪啦

椰子戰術: 鳩斬
V92戰術: 鳩猜
Daddy: 鳩黎
So9戰術: 鳩企

Awb 過到前柱 當佢贏

踢場閪波 之後防守自己犯錯
進攻又行行企企 追唔翻
今季寫照

係咁叫卡叔拉邊係咩戰術黎

Cls

咁都救到

呢年半都係咁

Post match survey

普般狗無品到輸唔起直接走

入波但其他時間廢過業餘就係馬狗寫照
開中入下波迷馬傻閪就衝出嚟問反馬死哂未做咩潛水
場場踢八十五分鐘閪波反馬真係唔會死
唔撚洗再問

又浪費左90分鐘訓嘅時間

尊重

其實真係算啦..成班人跟本冇晒動力去踢波

買咩人都冇用 唔撚識用
作客對愛記都應該輸埋架啦

明明逐個秤都係多數都係燒鵝味道
可以踢到成隊蔗渣咁都真係幾神奇

卡除咗走下位 傳控都未fit

一係自己遞信
一係下場76送埋佢一程啦

唔想贏？
開角慢慢開 唔斬波

石頭救猁個球咪仲勁

唔係ddg

DDG? dean should be

馬迪同般今場傳失幾多球 隻龜又當自己派路

贏最勁個兩隊但輸返場出黎畀牌面最弱個隊
唔想出線前面個兩場就咪咁認真啦

我都覺得要lan

建議佢自己躝

Dean

啲人晨咁早走晒入中間，塞死成班人係禁區
又唔會走出走入同換位拉空，無位攻都好正常

Ddg

椰子戰術: 鳩斬
V92戰術: 鳩猜
Daddy: 鳩縮
So9戰術: 鳩Fing

De gea?

迷蘇 仲有啲咩可以講
對住Google隊贏唔到

細孖比我曼成隊任何一個更認真拼命

比佢地更值得著起我曼波衫

應該唔係戰術嚟
係卡叔喺中間冇波到 佢先要拉邊同回後拎波

GK錯左，DDG

睇嚟你都嬲到仆街
survey有ddg

Ddg?

大撚把

眼瞓得濟ddg?

次次啲失波都係關壓得太上事
但係又睇唔到班友壓上去對嗰進攻係有幫助

張圖jm9?

個波都未撚過界

仲衰撚過上場

Stones前季個球都得啦 依球小意思

今夏買唔到右翼都算 點解無諗過買右閘

細孖今場勁到傻

So9:鳩

改漏咗

So9係鳩坐

斬佢老母啦

睇馬迪睇到好撚燥

多謝So9同全隊幫我有覺好瞓
閪撚到

最衰木狗唔買sancho

平時訓練係唔練進攻？

再開？

Stones嗰球係入左>90% 呢球係0%

算啦 呢隊沒救

戰術無form 成班人懶到唔郁 食撚晒屎咁
D步頭個個都似街場廢老

仲有馬仔

人地今場有出黎做手語架

睇馬仔都好撚燥

壓得上唔係問題
啲波易斷，自己成日傳失先係問題

人地真係超有火想贏 下下都去盡
屌你班垃圾啲動作慢到西咁 shaw明顯係能力問題
馬福完全功能重疊 最大問題都係無右邊進攻點 兩閘無能 全隊唯一一個識斬波既中武肺 卡叔唔係企中間做支點 反而要就馬福踢邊真係世界級

步頭最好係文沙

今場畀全部0會唔會cancel?

之前唔練防守
呢家進攻都放棄埋

認真 我覺得佢都係呃飯食居多 見果場贏咩 用多幾場呢個陣先囉 勝利十一人又係咁 全中場無翼陣又係咁

諗諗吓得椰子個節奏係踢波

本身已經攰到仆街，俾場咁嘅垃圾波我睇

換領隊都係踢10場士氣波之後打回原型

上季開始馬迪冇打過一場好波

落後緊換人仲慢慢行 我有冇睇錯

肥普無啦啦上電視應該都炒so9嫁喇

睇細孖已經高下立見

真 今埸得佢正常

現場記者話上半場角球守尾門既係tuanzebe
角球失第一球個球 佢無啦啦痴鳩左咁臨開前一支箭衝左上去
曼聯教練團係佢上去個時有嗌鳩佢唔好上
唔知佢係聽唔到定直情唔理指示
話可能係半場換撚走佢既原因

成隊都痴撚左線，得dean一個冇事

最弊係兩閘唔識斬波，如果兩閘有telles嘅出波質素，踢燒味足夠應該有得諗

蘇狗木狗格狗一齊躝

畀咗5分佢 全隊最高

我場場都對住佢做手語

前面默契差到
除咗般奴馬達
個個都要拎住粒波思考完人生先肯傳

henderson shaw 唔會零啦下話

睇隊波睇到好撚燥

長痛不如短痛
蘇狗真係比唔到希望我
輸兩球學界都唔會輸既波
有咩好講
蘇狗自己好欄

咁撚on9 英撚中堅真係

冇ga啦 福馬綠仲要踢多十年 有排鳩 等依班人收皮先掂

點撚樣 照填？

淨係俾到文西同Cavani合格

問題bruno傳波質素低咗好多

蘇狗躝

咁撚搞笑。。。上腦

老左嘅細孖都好撚過awb

shaw 肯定係最低分個一兩個 除左助攻 全部都慢

屌蠃完巴黎又要輸返十埸

卡雲尼做過咩

所以同曼對攻係on9 打密集之後玩偷雞真係拎一分你都算廢
個個散步咁撚樣 做防守易到

斬對角有幾難 唔洗位

T狗上去把撚咩

防守

有啲法卡奧山狗feel

I was happy enough to see Tuanzebe and VDB in the starting lineup. I was however worried about one name!

As much as I love Mata, time and time again, I say he no longer has legs, don’t pass the ball to him when he’s under pressure! When we already have Static Matic in the team, may be we should have played Fred, or at least come on as a sub.

Instead, we got OGS’ love child McT, who really did nothing! And I hope Tuanzebe was taken off because of his yellow card, and not because OGS tried some sort of supposed genius move!

When Istanbul started parking the bus, there was simply no way through. As usual, when the manager’s game plan not going accordingly, OGS had no idea how to change it. Throwing the kitchen sink simply didn’t work!

Defeat against Everton will surely bring the curtain down for OGS!

依球唔關壓唔壓得前事
係唔放Last Man突破足球防守理論

成隊都鳩
馬迪勁多球想劏穿幾個之後球球都交失

第1次比蘇狗0分
無腦咪撚做領隊 落場做前鋒好撚過啦
換人TIMING無敵 但換嘅人選同個弱智無分別

剩係用貴價人 返屋企打FIFA啦
阿豬阿狗黎做都得啦

之後都差啲可以紅牌走場

第三年都嚟緊啦 乜野風格都建立唔到

岩岩見到4個平排係大禁區邊附近，人地後衛加埋中場差唔多7個塞係到，比著美斯都無位射啦

如果唔係記者有澄清的話 個個又話無指示

呢條友體能好廢下
一攰少少就亂鳩黎
根本唔應該全勤

點解咁撚勁守得死包皮
但會輸啲無腦波

不如問佢可以做啲咩
佢係搶點前鋒 小豆個隻
之後你再諗shaw awb啲傳中就知

又係比阿狗打柒左

蘇蛇點撐

記者又有野寫

嗰5分係同情分有球回防仲快撚過班中場 又停到幾次波

肥普 is ready

真既話我唔怪so9唔出佢

英撚真係弱智既
一個龜（走去扮派路）
一個派飯（踢波路用腦成日call 波唔知做麥鳩）

輸個兩球我又唔覺得太關蘇sir 事
但排陣on9，換人on9，戰術on9 就全撚部都關佢事

Shaw講真我都未試過比人 0
但岩岩比咗

希望rb psg和波 thx

邊度有得睇番結果

梳會睇到好燥 到最後仲唔跑唔向前

Shaw俾佢踢一百年佢都唔進步 佢個腦真係跟唔上場波

唔失咁多on9波 最多0:0 失埋波咪67囉

希望迷so個班人早日醒覺

下期置頂

英撚後防 打人哋土耳其硬漢
咪食撚哂屎

Roy keane講得啱
依隊波人腳真係垃圾

唔計依球佢都係上半場最差個幾個

睇見成班慢吞吞 同人爭波一定爭輸 然係 lur地起身又慢
人地拖時間自己都係懶懶閒一齊慢

進攻組織乜鳩都慢 企係到無人想要波 永遠要搵人傳 然後鳩猜一大輪 matic bruno 求鳩其一腳

執撚柒左佢啦 下場一定比76 按住屌 最好大炒多場 炒撚埋so9去

曼迷真係P圖專家

So9 lan
雖然邊個教都死

除左反擊都係靠球王上身
即係無進步過
只係更衣室無乜野嘈咁解

臨尾先自己去 傳中
之前下下cup後

講真啲細會仲踢得有紀律過你

咁花膠弱好多
前面都冇乜波俾到佢
對面又塞晒人喺自己半場

d人咁撚樣踢波 肥普教又係奶嘢

邊有人會黎教Disney

應該唔係攰 條友腳風唔順就開始上腦
同westbrook差唔多

堅尼真係講得岩
隊閪波真係無leader
靠隻垃圾龜做隊長想笑大人個口咩

學高生咁講 我地應該做好期望管理
當曼係一間上市公司咁樣去看待
年年賺錢 一齊happy
成件事即刻舒服哂

如果So躝木唔躝都唔會有幾開心
因為已經諗到下一次既loop

最撚憎係隊波踢落係無火

乜都冇做過
所以唔使扣分

人腳垃圾都有人腳垃圾嘅踢法
全個英超真係得西布朗同富咸會踢到咁嘅屎樣

呢個真係要pin下

連登仔都入哂sob蚊數

我覺得肥普一定教到啲人走位先

原來之前有羊格d傳中波睇係咁幸福㗎

同情顛仔多啲
喝撚住班後防都柒下柒下

質素唔垃圾
心態垃圾

卡叔今場做到曬基本野 走位停波都做到 又勤力逼搶 係冇供應

格唔lan 木點會lan

叫般狗調整下

你地夠話般有火 結果？

對白禮頓個球反擊喺ig j足幾個月你話笑死唔笑死

條友關自己事先會出聲

最有火係冰

黑鳩突然上腦自爆是常識吧

教到但好快冇人走 球員喜好大過教練

見到回防q控住粒波係卡雲尼真係笑咗

得佢一個肯走位
怪唔落佢

無冰又輸

有簡單波唔傳 係要轉方向 傳出街

佢識攝前柱已經好撚過福馬好多
屌你老味馬狗明明上年有兩三個月識攝前柱
傷撚完出返黎又變左等運到

so9都一定唔夠料 但木狗真係要雞左先

好撚心急
球球都鳩俾

唉 打撚漏咗

我敢講俾依家既卡雲尼拍住當年既朗隊加VPS
一定好過法卡奧

都冇戰術做波俾佢 般狗學人玩傳中 差撚到

點踢都無後果，愈踢愈鳩

正 肥普快啲黎

佢算好了
俾失會埋身逼會逼個龍

講真摩狗係回糖
但比到佢好球員同佢賣命
我仲係覺得佢係好勁
木狗就係比唔到佢

綠木 般 馬達 vdb 呢啲都得既 馬 福 真係難講
普巴更加冇可能

細孖踢得好好

當年個陣都好踢啦 hehe mata 迪馬狗 朗隊 vps

老實講 肥普係我最後希望
如果都係唔得
我情願降班破產解散

Risky 波向前都算
回俾達叔果球 我屌佢全家

唔係話眼神讀心
但對面成隊都有火好多

我地班友莫下莫下咁

d球員唔聽佢支笛 點教都死

呢度唔俾讀心 麻煩你檢討下

隊閪波玩得抖陰就好快d執柒左佢算啦

似樣攻門都人無

摩三季就收皮啦
年年換半隊比佢就得

睇黎rb嗰領隊同upxxxx真係好想黎曼
唔係都唔會輸5球

算啦so9 遲早都係炒 肥普依家得就依家上啦

好彩既又反彈一輪 然後先又鳩過
每兩年換下人玩隊波 睇下幾時美國佬肯走

我都想叫sob好黎好去 自己遞信啦
呢班波大家互害 有人腳但全部人都唔知踢乜

隊波根本無Spacing
無左右翼拉邊 兩閘斬波唔好 前鋒Hold波垃圾
一味就推過波去左邊 企死位
Martial就算啦 福仲有得救
馬迫搶永遠後知後覺

下埸輸0-4

珍 係換就好快換 唔好等下季先黎換

大家咁有信心肥普會過嚟

咁就最後希望

除左bruno
有火既都係role player mctom同fred呢d
相反d 所謂領軍人物
積極性低撚到仆街
最撚嬲就馬狗 一周一賽 最撚多休息就係佢
甩左幾撚多波 跑又唔撚積極

最少有火 球球去盡

無期望
咪又係西

人哋去皇馬唔好

熱刺個班算肯同佢賣命

真係好撚灰
費sir退休之後 我諗真係睇左9成波
今年仲係場場都有睇

真係就黎頂唔順
無心再睇 打機好過

摩狗就咪撚吹奏啦
進攻閪撚到
需要宜家都係好撚差

幾撚肯定肥普唔得

肥普有時啲波都慢慢地

普巴係心情波冇計 佢唔使指示 踢得開心有隊友配合就得
而家就係圍住佢果堆冇個夾到 佢會點踢得起
所以一係佢走 一係so9走 共存唔到

後備咪有火囉
之後losing 11 大半隊都無火真心

教多過三季再講

正式宣布 普巴收皮 反到佢走

點解班友失1球就心慌慌？

去唔去皇馬都好啦
過嚟曼貪可以玩hard mode挑戰自我咩
做臭自己個朵仲on9

費sir走左之後
我剩係miss過 摩一 作客對拖肥個場
其他連飛機杯都睇足

馬達叔叔喺右邊fing晒手都冇人理佢

會唔會請番費Sir好啲

原來軌哈佛師中武肺

佢可以去得邊
大球會啲位比人mark 晒
細球會佢又睇唔上眼

特別係有細孖係對面
熱血到
對撚住馬狗真係幾大分別

曼聯係需要改革性轉變
唉

psg輕鬆1:0 原來rb係最廢 黑鬼又派膠

up佬送波比迪馬 6千萬

rb又送禮

我覺得下場會 大勝 愛華頓
幫 sob 續命

可唔可以so9中

隊波心態問題都幾嚴重
速率慢到完全唔想向前唔想入波
前線既就唔走位搏人餵到埋口
後面就鳩斬上去搏前線自己搞掂

就連蘇蛇自己都教到冇火場場廢老式睇波
同第一場返黎贏卡狗開始個段連勝意氣風發完全兩個人

一換領隊 然後又要個個球員睇下邊個適合
然後交張list 比木狗清幾多 買幾多

最後木狗 咩都做一半無限loop

FF下好不過感動嘅係呢場唔駛捱夜睇

好彩木狗冇買upxxxxx比so9

私家雞

對面巴亞 龜頭都好過我地全隊

正常啦下嘛 場場慣性輸波
賽前大把時間做心理輔導心理調整 出場都可以呃到下人 一失波咪打回原形

拖肥近幾場好似又回落返

唉 好想放棄對西波 下半場真係做乜9呀
攻都攻唔到 傳傳傳乜撚

熱狗Levy都差唔多

但係都唔會嚟曼
如果無摩無蘇做板或者會考慮下既

仲有拜山

失左34次possession

點回落都未差得過我曼掛 人地中前場夠撚我地啦

Scholes: " Anthony Martial, the amount of times, I looked up when a midfield player had the ball he was just stood in between the two centre halves doing nothing."

對上7次作客呢個垃圾國家輸左6次

係班球員唔知點做
球員質素係有 教練問題
講質素一定入到前四 同贏google隊

永遠打55波 實力唔強
隊波就Hea 失波就無所謂

打下風波 隊波就上哂電

條友迫搶都散步

契仔 下場照出

踢快唔洗新人

企定定 大家都自私 想入波
冇話幫人拉位走位 冇背身揹位轉身能力又唔練

同frd講想轉捧韋斯咸 安安樂樂做個小球迷算屌你老味曼聯冇心搞足球就咪撚搞啦浪費球迷球員時間

我地班最強後防以為自己打緊中場

一路好走

呢場證明vdb打後一格唔得

支持用全隊幻幻

又po 得

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

bye

以前落後都有領隊娛樂下大家
椰子鳩叫「斬」
Lvg 有得睇碌地
摩佬掟水樽
宜家so9 淨係坐

係走就唔會喺度覆到你啦貪個肝好咩

一早講左啦 仲有呢條撚屌
隊友斷波 佢好似打proclub禁下箭咀 發脾氣咁架
唔會話追返個波

訓左冇睇
輸d咩

向霍金致敬

咁快隊隊1:0

呢場證明曼聯全隊都唔得

柒

最叻屌隊友

教嗰個都是鳩但球員自然是鳩但
我都唔敢講係蘇蛇連叫人走位咁基本既野都冇
定係班友真係叫極都連行多步都唔肯激到蘇蛇放棄人生場場坐定定睇波算

學界都唔會輸呢啲咁on9啦

對面啲30+多到
都贏唔到對面
可以肯定講係心態問題

無人走位 打前打後都唔得啦咁撚樣
傳又諗幾秒 呢場我落去踢中場都得啦 傳shaw
俾返我 傳後俾隊長分波 易撚到

咁多位睇到灰心既 可以搵隊本地波捧下
平衡下心理又唔洗轉會

一開就見兩隊有12碼

Tuanzebe條撚樣比佢累鳩死

鐘意嗰隊喺港甲

對死守隊換走無球跑動最好嘅vdb 同mata 做乜鳩
仲要換個無球跑動最差嘅普巴
結果就最尾30分鐘大家企定定踢

全場得兩次中龍，一次入波，一次罰球

30+點解

age？

又送埋12m

由短角球開始 係右路都唔知做乜鳩
打配合但又打得慢
最尾扯其中一個包位嘅Awb上嚟攻
之後突破 慣常傳個西波
第一點俾人打反擊
馬迪唔記得佢最後一個
仲想迎位幫助攻

場邊消息叫T唔好上 又格硬上
成件事 錯 錯 錯上加錯

up佬場場柒 用波型中堅

迪馬狗miss

upxxxxxxxxx 想點
打歐聯咁撚廢既喂

馬災係最嚴重個個, 鳩FingFing係到行
其他人都叫做踱吓步扮嘢
基本上得Cavani, VDB, Mata會勤力現位駁腳運波
Bruno下半場都食哂屎

佢今屆歐聯真係場場柒
返到聯賽又唔會爆

就開季啦

一陣又贏幾場俾你 下場又可以西到仆晒街

呢3個正選

出VDB, Mata玩鳩斬

唔講中堅
最少都要有隻閘做包波啦

姐係又係果d野

泛民立法會拎30席以上

咪Awb 但玩短角球 點知玩唔掂 結果Awb上埋去 咪食哂屎

Solskjær: "[We had] 45 minutes to save something from the game and we threw everything at it but we couldn’t break them down." #mulive [bt]

講真上場psg都係死攻爛攻先好難咁攻得破佢地套大巴
呢場仲要落後兩球先

你不如跳樓死啦so9

Pogba都算係咁 見佢肯走位 轉邊到位
無求了 反而Bruno今場好差

睇到毫無脾氣

第一球仲柒過平時個啲野

夏撚又入波
我曼繼續靠馬狗

ole ouy

醒目既都唔會過黎啦

普巴 80m做駁腳
真係屌佢老婆

諗諗下可唔可以呢兩日就炒

拖埋下場又要國際賽,一陣唔輸又吊命

一樣鳩油油

真係好難怪摩daddy果時想唔要馬要金章安/爛牙佬
馬同福戰術上根本唔應該同場 進攻點係極度唔平衡
右邊零進攻 中間要個好似朗隊法明奴賓司馬咁既人去駁腳

成班冇撚腦
輸波係所有人既失誤造成
呢場冇得瀨啦

呢條廢柴輸波都笑

We threw everything,姐係認無料到 技窮啦
自動自覺lan 最多俾你做個dof

半場以為自己戰術大師仲有得反Cup

兩個法國幫坐喺度
心諗快啲起身學卡叔咁迫下啦屌

佢做DOF係最佳位置
佢教波能力已見頂

'I don't know what we have to do to win' - Manchester United boss David Moyes at a loss after Stoke defeat

換麥湯出嚟講波嘉賓都笑

法國幫拎正牌唔洗迫搶 防守

我都諗起呢句
我地球迷仲撚絕望啊 屌你

永續

走喇pp 對大家都好

如果兩閘唔會/識傳中 邊位永遠都後傳 我真係諗唔到有咩作用
永遠都係前面三個企入禁區佔中 兩邊永遠唔落底 一係想cut入中路短傳 一係就點傳俾中堅/中場果兩個 無限輪迴直到俾人搶到打反擊

得曼有呢種 無人會想現位拎波幫隊友 當個波係炸彈咁
無人傳 比橫 不如到你試下 左猜右猜然後是但啦

無人知自己要做咩 真正freestyle 都會自由發揮下 定真係教到佢地咁企定等波到

明明閘既進攻模式就淨係得鳩斬唔使用腦
條轆梳唔知係唔識斬定唔敢斬
定佢覺得自己可以學馬福咁扭過人

個個都freestyle
隊友撚知你點走位咩
比利嗰個年代就玩到freestyle姐

其實係班教練高估左球員能力呀定班教練自己真心覺得咁樣破到密集
AWB連基本傳波都有問題但佢會用身體優勢強行壓落底線 起碼都做到威脅
Shaw就真係完完全全零作用 明明套戰術係要高節奏 佢完全做唔到戰術要既野

rb追返

雷恩條友幾慘
兩次handball十二碼
第二仲要中腳彈上手
仲要食多張黃牌兩黃一紅

多數腳彈上手都好易黃

好少***

新例中腳先唔係當無foul咩

又到kimpembe手球

下呢場輸？

曼區會然：dean邊有失位

上場贏5：0 蘇係掂架，點會屌蘇，
買唔到Sancho，輸係合理架邊關蘇事，
球員自己廢自己柒姐，蘇一定無問題

PSG RB兩隊各贏一場
下場又輸俾火雞
大家一齊6分入最後2輪

又紅多個

2紅

無咗包皮同尼馬
成隊波唔知踢乜

原來迪馬狗炒12碼

想問失第一球 Ba唔係越位咩?

未過半場點越位

真係垃撚圾

最聯=牙侵

好彩起唔到身，一瞓醒聽阿媽屌晒鬼

阿媽都捧隊西波？

屌
係炒就快
陣間又俾佢贏返兩場屌命
然後又柒返幾場
再贏返兩場
無張loop

岩岩開始睇波？

我覺得屌師啱用啲

肥普臨場同蘇狗一撚樣，到時咪又屌

球員問題 大過教練

教練就係用嚟解決球員問題

我未出世佢睇緊啦

上場對RB咪一9樣

我岩岩搭車返工睇多次上半場replay，隻眼特別留意M9，拉邊又無，出中場現位駁腳又無，突然前插跑位又無，真係行行企企，對方條防線好易守死你一個

公務員feel ，少做少錯行行企企又出糧

基本上前場d人既走動好少，唯獨係得vdb 好努力咁走位想拉開對方防線

唉 第一個入紙反shaw
已經無進步空間可言 最衰telles中咗武肺 早賣早著

第二個反馬

好彩尋晚冇睇 又輸波

唔出後防大佬就會咁

又畀到位你入

連美斯 : 大家開始掛住我了

冰=英超界羅仔

冰條友知自己慢又軟
應該唔會谷到咁前

佢會頂漏/唔夠Ba撞

前面用 MBE 同馬，兩個都係要上腳自己扭
唔肯現位逼波，對家一打死守就死晒火
反而對家有咁上下攻擊力好似 RB 咁
壓條防線上去，MBE 同馬先會 Lam Lam 脷
死症黎

點解第一球last man會係馬迪
點解第二球會比馬達係右閘位拎波而冇人逗住佢
兩個慢嘅後面就係keeper
神戰術

第一球有在場記者講咗係T仔
但佢無啦啦標上去
教練團有叫佢守但佢聽唔到/聽到扮聽唔到

第二球般比完高章波無幫佢call後面有無人 mata無shoulder check 應該係咁

有post match survey填未
好想瘋狂幫蘇sir評分

成隊垃圾由上到下躝晒未

Although Victor Lindelof travelled and was among the substitutes, he is nursing a back problem, which is why he was not the replacement for Axel Tuanzebe at the break.

由上至班主 下至球員都係垃圾

T係咪又打回原形

明顯輸T 仔， 兩球波都失哂位。

馬達個下般奴陰鳩佢， 個波完全唔到仲要人地係隻快既逼埋黎。

結論係尋晚出球迷陣都輸， 領隊問題啩， 認命啦垃圾曼

所以上場福對RBL有表現完全同佢踢中間無關

起碼會喺後面拖住等隊友返

反映到對面後防線壓到好前

買翻黎幾乎個個廢既，返屋企坐好過

下場又可以all in 最聯
實贏到吊命

下場幫拖肥起機

走先啦，陣間又話迷摩上水架喇

迷馬迷普表示，賣佢地對隊波係好事

佢啲擔位 仲好意思搶個九號

好撚on9
閪完好幾場又閪過

合約戰士呢場應該尼料

以前夠膽咁講你已經被打成迷摩狗了，雖然而家都可能仲係
反梳又係死罪之一

想知教練團係咪睇呢d球王片出人

出球迷陣都照輸，咁個球迷陣就吹大咗

細孖

殺咗好多波

要搵個快中堅拍龜龜

你話摩無盃無成績就話迷
成績最好個季排等二落後榜首 19 分加歐霸冠軍
唔係好都叫合格

成績最佳係第四落後榜首 33 分加四大雞胸
都話教到隊波好有希望
呢 d 就叫迷啦

兩閘咁廢 仲要打咁上仲要好似唔識番後咁

第N次出現

邊好到幾場

成班打國家隊同打球隊兩個人黎
So9好明顯最大問題

出球迷陣就唔使戰術？係咪因為球迷唔記得安排埋戰術？
下半場已經換晒人啦，踢得仲差

仲係咁熱血

oh 無幾場
2場only

原來只係30

V92

原來又輸波

失第二球，就係VDB、般奴、馬達聯手炮制
說好的呢三個最夾、彈彈波最強呢？

VDB比落有人mark既般奴
般奴唔hold定hold唔到，諗住比落馬達前面既空位
馬達身體唔夠強、唔夠快，控甩少少就比人偷
本身每件事都未做到最好

sob:連登仔成日話兩閘唔攻 我依家咪叫佢地攻
老豆：唔好再問我點解泊巴士同唔出馬災

明明防守屎就應該泊大巴 cover

講真琴晚表現好過曬我地呢幾年啲閘

重點係你兩閘壓上去攻又唔見幫得到手，守又番唔切無曬影

V92

睇返嗰時啲人點講摩佬啦：

用左幾億先得聯賽第二同小三冠，又係咁買老嘢(30歲左右嘅球員)，
唔畀機會後生仔，屌馬屌普屌梳唔公道，
隊波唔識攻唔好睇，格狗唔再科水畀佢買人係正確決定，
木狗清唔走人冇計，買唔到人係因為對摩佬冇晒信心，唔想佢再搞散隊波，加上都只係打份工聽老闆枝笛，佢搵到錢但轉會方面搞唔掂都已經做好左本分

嗰時就算客觀講晒格狗、木狗、摩佬同球員有咩好同唔好都冇用，只要唔係一面倒踩摩佬就係被打成迷摩，講咩都係想幫佢卸責

咁樣姐係想講有戰術定無戰術？
定係因為佢地3個所以專登唔set戰術，玩freestyle就得
佢地其餘時間係夾
雖然bruno好鳩，成場都鳩傳
不過失第1球前唔覺佢地之間有咩大問題

嗰球bruno似係撻Q
如果唔係點會吱高粒波嚟傳

最唔撚明白馬仔出禁區外打啲 0 距離onetwo成功率低過10%仲下下失控球，呢場vdb, 般奴, 馬達 想玩漏比後面果個又下下漏左比對手

搞左兩季，都仲係唔識破密集 防守繼續得淡笑

係撻左啦
vdb比唔到腳
般奴唔啱位

佢傳球路線本身就對手block住，又真係高波先避得過
咁要佢先知係咪特登

真係不得了啊

醒唔起 以前費爺教係點破密集？！

最簡單邊個球員派牌，邊啲走位拉邊overload入禁區一出一入，可以夾可以落指示架下話，前場咁多個好似唔知自己應該做啲咩咁，唯一最清晰既戰術咪麥龜後場引球放波囉，比你買到sancho同前鋒係咪又自動解決到個問題？
好喇蘇玩撚左兩季熟哂啲球員習性，佢連搵個穩定啲既11人出黎都搵唔到啵家陣，屌普屌馬都試過放哂後備喇，仲係閪既肯認蘇唔識教未，定繼續柒下柒下半季整場爆冷打下飛機娛樂下球迷就ok

以前Daddy 椰子就好簡單，高波搵費蘭尼做target man，其他就執second ball
不過呢家就搵個頂得前鋒都冇………

幫手講定先

d迷摩又借d意上水吹奏

最常見史高斯轉邊
左右閘出波
仲有罰球角球都好剎食

佢好多呢d傳波喎 懶高章

以前除左戰術 好多細節野其實都真係有俾心機夾過 依家班撚樣都唔知點練波 踢到冇默契咁 面對面都可以傳失

咁又係 剩係左右閘出波都差兩班
Gary 佬出波都好靚 evra又係
呢家shaw同雲比……d出波又差…又冇前鋒去搶點…

又揭露番最原始嘅問題
除咗接應嘅球員之外無其他人去現位
搞到接應完條球員一係要妺幾下先搵到人、一係就要傳後、一係就要交啲risky pass失控球
依家隊隊都睇到，土耳其google隊都逼到你亂曬

以前一定唔會出現冇前鋒搶點呢個問題 就算係雲莫甚至摩佬都唔會有呢個問題 但呢個問題自從蘇蛇坐正已經存在左好耐 所以都唔知班教練團諗緊咩

馬迪都唔知斷左幾多球

始終 馬+福唔係正前
得卡雲尼 哈佬係

Threw everything 都係咁撚廢

下半場早段未有返多啲機會 只係踢咗15分鐘有起色
Sob就換撚左普狗入黎 結果變返老鼠拉龜 冇人走位
三人同場 最起碼會見到佢地有意識搵對方 亦有意識行近對方幫波
雖然琴晚馬達係比人針對埋身打 但戰術上的確係最順
怪就怪埋前場兩隻偏偏要上腳 中場係咁走位係咁彈 佢地就企定定係禁區等波到

之前轉邊兩個翼都會係邊線
依家兩個翼收入中間佔中

如果真係覺得咁有問題，應該企係場邊屌鬼啦

一早話賣撚左佢，但呢度d迷馬惡過狗

訓左無睇
想問下正選無普既獌大炒對手幾多球？

Dllm so9 lan

木狗格狗一齊躝

迷摩又上水

其實佢對球員啲批評係幾準，馬仔肥梳中堅
馬依然係差唔多，終於買咗左閘，同貴價買中堅
佢係買人差，但睇返v92同sob啲講法
都唔知個啲係咪佢想要

自從用馬打前 幾時有搶過點
搶既係ibra lkk 甚至初出道既福

想講成隊都冇羞恥心 輸波永遠求其出個post就算 有問題又唔改善 偶爾踢幾場好波就係咁喺ig fb打飛機 依家真係希望隊閪波推倒重來好過

最撚on9上半場有傳中但福馬唔搶點 下半場有卡叔識搶點又唔傳中

艾夫拉爆過一次費sir 半場吊鬼
邊個唔波比雲佩斯邊個冇得出場

如果馬同福一齊落場，根本唔可以同時發揮到佢地最大既能力

反雲反摩反蘇都好撚惡

可惜教練團唔多知，其實呢場根本就可以考慮擺卡雲尼做正選…反正都係輪換同可以換五個…
破密集放個正前鋒射手 實好d

買返佢好撚過啦

迷馬迷普迷福迷連

佢有喎

聯賽可唔可以唔好出馬除咗draw foul佢做到咩

馬突然會有場好好表現，突然又會消失…好唔穩定

馬福都係咁閪足全場但有時靈光一閃又好似好勁

隊波愈閪，龍門愈穩定

好彩琴晚冇睇😂

以前呀sir隊波, 高度自動波, 高同步率
史高斯 卡膠 一拎波, 翼同閘已經跑定

點似依家炒埋一碟, 完全唔知對方想點交